Youtube左下角個play button消失咗？

用電腦個chrome，突然發現Youtube個Play button消失咗，但係個位置重撳到㗎喎

拎去用啦

原來reddit有人講